# README #

Esta es solo una aplicación demostrativa del flujo de pantallas en una aplicación para INFOFAST

### Características ###

* Vistas generadas por Alberto Chávez Marín
* Version 1.0
* Creado para WEBANDANDO.COM

### Propiedad de Código ###

* Gilberto Santaella <<G1L21088>>
* http://gilsantaella.mx